要搵個乖乖女出pool真係咁難咩

其實自己要求都唔係好高姐
樣子身材呢啲過得去就ok
係想個女朋友唔好咁多感情經驗乖啲咋嘛
點解身邊嘅女仔全部唔係娘娘就係臭雞㗎
連個俾我追嘅target都搵唔到呀

利申唔係A0

得你a0

唔乖既唔要？

點唔乖先

最乖乖係我喇

我想識你

一時又有女
一時又搵女
姐係點ar

邊有女

佢只係沉醉於果種幻得幻失既感覺

莫強求 根本就唔會有一定既方法可以識得到

想要又點唔強求

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

食左個乖乖女

瞓醒未

醒左 佢仲係到

圖？

保護人私隱